鍾意一個人會點

發夢都夢到佢 睇唔上其他女
Oh shit

會係咁嗅佢坐完既凳，偷佢條手巾仔黎打飛機

我都有

跟蹤佢番屋企，偷影佢裙底春光

當然唔少得既係
搵個同佢似樣既av女優日日瘋狂打飛機
阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿

中呀屌 試過